以前中同就結婚，但知條仔係雞蟲，應唔應該做仆街

中同嚟講都算老死，得閒仲會一齊出街食飯吹水

佢同條仔識咗幾年，到年紀畀兩邊屋企催結婚，就急急腳想入紙

不過有次喺個冇佢嘅谷入面，佢條仔無意間透露咗啲應該係雞蟲先知嘅info，畀其他人做25仔fw咗，但依加佢應該仲未知

條仔搵50k一個月專業人士，揸BC有少少家底，感情生活睇對話似正常，但蛛絲馬跡令大家懷疑緊佢

為咗個中同幸福，應唔應該做醜人搞散佢地...

應該問自己，唔爆出嚟會唔會心癢癢
會就實爆硬
雖然打得出嚟都只係想人推一推

再唔係推爆個post，咁就可以唔洗直接做衰人

其實都唔知爆唔爆好，條仔有能力搵錢又肯為女朋友，應該就冇第二個，係衰肉體出軌

唔負責任講句咪
爆完可能俾佢哋多一份經歷
過到咪更昇華
過唔到咪早日搵個更好

Btw想講，我冇叫過雞，但聽得多，tg資訊泛濫
所以有啲雞蟲野都會知
亦有朋友都好清楚資訊但係基嘅，男人之間都鍾意吹水
有時吹嘅唔=有試過

雖然先懷疑都冇死

睇人仆街最開心 你連登開Post唔使問都知結果啦

爆
大
鑊
啦
仲
洗
諗
？

點先算雞蟲先知既info

我都想知，講d咩會被人即刻知係雞蟲先知既野？

如果人地係鍾意講笑 咩都講 而樓主係見識淺博又唔識吹水嘅人 人地就比佢害死..
有咩會得雞蟲先知？ 男人老狗咩都講架啦

咁你自己同條仔講下囉
唔好再去 唔係爆你大鑊

我都好想知有咩info 得叫過雞先知

可能條女都有份出去玩呢 咪搞人啦

如果佢啲料都係聽返嚟扮pro
你一句多嘴就拆散左你中同
你又過唔過意得去？
定你本身就想咁？

知道得多又唔得
唔俾係佢見識多聽返嚟咩

樓主係女人？

講真好可能係你唔撚識

你有冇同佢條仔一齊叫過雞

叫雞姐，可能係同條女拍拖之前叫

知道叫雞terms等於叫過雞
連登女權撚知道撚咩樣唔通就百人斬咩

男人身邊總有一堆仆街係雞蟲
聽得多所以知唔奇

同埋

可能佢女朋友知但扮傻呢
依個位我覺得當睇唔到算

咩info咁肯定 講隻雞幾大波幾窄 定係d雞蟲術語
如果佢係TG 雞蟲group 食花生 搞到俾人拆散頭家 都唔知好嬲定好笑

你唔好阻住你中同搵人埋單啦！

叫過雞就吸人黑豬仔
咁你應該搵番啲雞都叫唔起嘅

好Pro

爆

去賀一賀佢 好似咁

樓主有冇同個個中同攪野？

你又知係叫雞info?定係你又叫過雞？

其實唔關自己事，就唔好咁多事，有咩後果等陣自己一世內疚

成班仔吹開水，唔講女人講經咩
呢d野就算冇叫過雞，知道都唔奇
好似我有個fd去親旅行都叫雞，咁我都知道唔同地方既叫雞玩法la

單身唔畀叫雞？

咁晚晚去老蘭食唔同女玩1夜情
無套又中出就ok嗎

叫雞好小事啫，俾足錢唔玩感情，好過到處溝女結婚後玩婚外情，唔好多事啦！
仲有，要做好心理準備，男人就算幾好仔遲早都會出軌。

我有幾班唔同嘅friend
有一堆就成日叫雞，好多時吹水會學曬佢地啲叫雞專用名詞/價格果啲嘢

然後我發現我扮識呢啲嘢再同另一班好私文話自己唔會去叫雞嘅朋友傾計，佢以為我係同類之後佢會爆曬佢啲叫雞史我聽

但只有真係成日叫雞嘅人先識得分佢地講嘅嘢係咪真係叫過雞

你點分佢講嘅嘢真定假先？

"蛛絲馬跡令大家懷疑緊佢" 屌你老母冇證冇據屈鳩人?

你都係想食花生姐 講到咁大義凜然on99

寒冬飲水，冷暖自知

咁樓主應該唔會係雞蟲

咁佢又點會知一啲雞蟲先知嘅info

莫非樓主係做雞嘅？

雞蟲先知的info
樓主宜家知道左
…樓主係雞蟲

我識樓主 佢做雞

其實畀錢叫雞好似ethical過背住女友搵sp? (理性討論）

仲以為係有咩真憑實據 例如識得有人做呢行知佢係熟客
就咁睇我覺得你最好搞清楚佢係咪真係雞蟲先囉

咪就係，睇av 記到制服片番號，唔通就話佢易服癖咩屌
根本就係讀心神探

突破盲腸

你都冇實局，憑個谷入面對話“估”。算罷啦。畀你撞到去叫雞先講啦，跟住你同個中同講“我去叫雞見到佢” 或者 “我同佢一齊去叫雞”，咁就有說服力啦

同意

我建議就唔好搞咁多野好過

咩叫雞蟲先知嘅info？
你依家知道左 你又係咪雞蟲？
女人邏輯 可笑可笑

我依家有權懷疑樓主做過雞

絕對應該搞散佢地啦

爆佢啦

咪係 資訊氾濫

搞散佢啦，關我撚事咩
唔搞人啦，人妻先好食

咪係，我冇叫雞我都知好多，根本樓主唔抵得人結婚想搞鳩人

叫過雞唔可以結婚？你有sp ons都應該絕育啦咁

樓主逐個留言負評
勁肉酸

樓主都明佢朋友未婚夫講既所謂雞蟲info係咪代表樓主都係雞蟲

其他咩logic 點解叫雞就唔可以結婚

其實*

無証無據得個估字

講真關你咩事啫
你講出嚟你朋友會多謝你咩
人哋搞緊結婚已經大把嘢煩，有籌備過都知壓力幾大，你又唔係有鐵證斷正佢條仔係雞蟲，一陣講出嚟又唔係事實，人哋成頭家已經玩完，分分鐘你朋友有埋情緒病都似

樓主你就算一五一十講晒自己所知，唔加自己推論/個人評論個結果都係一樣
一係樓主做開仆街，唔抵得人結婚咪拆散人囉
人哋嘅事由得人哋處理啦，男人係要叫雞總有方法

害死人

識黑社會術語係咪就係撈偏？
識坐監術語係咪就係監躉？

凡事有因必有果

退一萬步

如果佢真係去叫雞
承受嘅係佢自己既果
不論你介不介入都會發生

但係若果你介入的話
佢嘅果就會成為你嘅因
雖然情況可能係正面可能係負面
不過建議你考慮吓自己承唔承受到先

重點

樓主冇養狗
結論：樓主係基

d女人真係以為自己好撚醒架

根本樓主就係唔抵得人結婚，搵到個好碼頭，存心拆散人哋頭家
捉雞蟲咪捉雞蟲囉，講人哋家底背景做乜？而家上嚟求偶？
擺到明樓主唔抵得啦。

Boom boom boom

女人唔係處同雞有乜分別

因為樓主係做雞

我覺得似係咁
唔撚抵得個中同泊到好碼頭

靠估就話人係雞蟲

條仔係唔係雞蟲我唔知
但樓主有咁既觀念 咁佢自己一定係雞

得雞先會咁有信心判斷果d資訊係雞蟲先攞到 但同時自己又知道

因為香港有班仆街好鐘意老屈， 同班狗一樣

叫雞既男人係最乾淨的
起碼識番屋企
只係買賣
我老友結左婚好耐
結婚後叫左過千隻雞
依然幸福婚姻

有咩理由唔爆？

咁其實如果條仔冇做過 唔洗怕俾人爆既清者自清
關樓主咩事

係咪笑話黎

樓主錯左亂鳩推理
錯又唔認

雞同雞蟲都可以結婚
前提佢地伴侶係清楚知道又接受

樓上d人講到叫雞冇問題 所以我認為樓主可以即刻講 同食飯柯屎一樣咁閒

其實你講左又無好處 又無左個朋友 又會後悔
你都識講個男仔對個女仔都算係咁就唔好介入啦
第時個女仔都唔知多唔多謝你好 又或者條女根本一早就知

真相對於事主嚟講 重要咩
真亦假時假亦真

咁就算樓主講左 條女自有判斷啦 點解要幫個男人驚埋一份
換著係個女人做雞 肯定話有殺錯冇放過

正正經經叫隻雞有咩問題？
唔抵得人有錢叫雞又有女？

叫雞仲衰過出軌啦
有女都要叫雞，對個女仔係極大既侮辱

你又知你老死唔知根本大把男人有叫雞，分別只係有能力同無能力，叫好d定食差d

隨時你條仔一樣

其實係考慮埋中同既感受
要嗌其實嗌唔完 大家方向唔同

仲有捉賊都要拿贓啊
樓豬啲証據都只係佢猜想出嚟
主觀覺得只有叫過雞既人先知

仲有條女係咪可以講完就當無事
樓主就拍拍屎忽走左去

樓主斷9估唔應該亂講其實你岩
但如果係個老婆角度 會寧願知未確認既 都叫可以打個底

其實男人一定會出去玩，有d就去flirt出面嗰d，有d就去叫雞，佢對你個friend唔錯咪算囉，有d嘢扮唔知就算喇

關你撚事咩

以前呢啲資訊就真係雞蟲先知，
自從羽毛球拍係連登出哂名之後，
莫講男 女既都知唔少

身邊同事朋友都有雞蟲 聽聽埋埋都寫得出本書

花生

你點知咩叫雞蟲info? 你又點知果啲得雞蟲先知？

總結: 樓主雞蟲

爆 如果我係個中同 知道身邊識嘅人或者係甚至好friend嘅人知但唔講 會更加傷心

下？9 估番黎既都要知未確認既打定底？
咁唔好淨係爆條仔係雞蟲啦
一次過講埋佢hehe 3p 性無能爭街數全部打定底先啦

爆啦，你結唔成婚，佢都唔可以結

一定要

樓主好撚多事 八公一個做唔到大事

“雞蟲先知既info” 笑撚死

好優質

有啲嘢知道左 已經關你事
你唔出聲 日後到你朋友仆街 其實都可以內疚一世

爆囉 我又唔係當事人

中你老母同！

仆街佢講咗咪連我都知埋？咁我咪又叫過雞？

利申 唔知唔想知求下你唔好講

你都癡線
到時你老婆唔通又樣樣野都打定底咩

如果樓主(assume唔係雞蟲) 知道左"雞蟲先知既資訊" 並且識得分辨，咁果個資訊仲係唔係"雞蟲先知既資訊"?

所以我覺得"因為除非你都係雞蟲 否則你都會唔識分辨嘅" 邏輯正確過養狗果個笑話

爆完可以唔洗做人情
樓主又執

我唔叫雞都會去睇包膠啦

神探上身?

冇做過的話怕咩佢查我

樓主讀邏輯學？

樓主應該係女，唔抵得個好姊妹搵到個好碼頭，想拆散人

真心講一句 關你鳩事咩

個人乾乾淨淨咩都冇做 打底其實係冇意思 怕咩

BJ2q 賓州都損?

我正想講

AB路軌

A有2個人訓係度 B有一個人

如果你乜都唔做，火車會碌過去車死2個人
你前面有個制，你襟左架車會轉去B車死1個人

但你乜都唔做B果個人係唔洗死

你有冇心理承受能力去做引致B死亡既原因？

笑死

嫁唔出真係多謝哂

巴打好撚認真

樓主上水未

如果決定權係我手 而我一定要做決定
呢個決定
唔係要我決定b死唔死
係我決定 road a 死定road b死
呢個情況下 點都有人死
我心理承受唔到 road b死
我諗我都受唔到road a有死
你呢個set up
我點都會做出一個令自己受唔住嘅決定
但樓主個case
係我有機會做出一個我心裏過得去嘅決定
兩個set up 唔一樣
要似返現實就應該係
就應該係a b兩條軌 上面其實都唔知有無人
但根據前人經驗話你知 其中一條好大機會有人
但宜家可以決定架車轉唔轉邊
你同我嘅分別就係 你覺得你唔轉 第時撞到人 唔關你事
我就覺得當決定權放得係我手 最後係邊條軌撞到人 都關我事
當然撞唔到就最好啦

Sorry wfh 好得閒

叫雞好平常

樓主死毒L ! 道德L咩鳩都唔識就講人雞蟲，你未叫過雞，點知人地有冇叫雞ar,

我諗個重點唔係講唔講
係你認為雞蟲先知既info到底係咩 因為呢樣野嚴重影響緊你往後既判斷

樓主識分叫雞info一係做雞一係自己都係雞蟲。

睇人仆街最開心

有D info係叫過雞先知,
但樓主又會知呢種Info係得叫過雞既人先知,
如果樓主唔係叫過雞既話, 點知呢D info係得叫過雞既人先知

樓主係垃圾

咁同老屈有咩分別

我係group 到吹到幾大都得嫁啦

HJ2Q
賓周都損

可能你條仔都係g
唔好做埋啲多餘野

所以樓主係雞蟲

雞蟲先知嘅info?hj2q 賓周都損

真 聽聽埋埋都好撚多
有人說好奇心起
仲會自己走去問啲雞蟲fd

有無證據先

on9 唔好攪到人難落台啦，
個女既搵唔搵到第2個咁好條件先

問樓主，以佢邏輯，佢知佢朋友知雞蟲先識既info,
即係樓主都知雞蟲先識既info，
即係樓主都係雞蟲

雞蟲爆人係雞蟲，
分明葡萄人哋人生成功過你

最好咩都係一句清者自清解決到啦
你咁樣爆出黎無論真假都好
都係佢哋兩個嘅關係之間製造左一道裂縫
人哋臨結婚先走來講埋啲咁嘅嘢有咩居心
仲要冇證冇據
更何況呢啲係冇得驗證嘅嘢
俾你咁樣講一講跳入黃河都洗唔清

1h2q

爆啦屌你老母 幫兇都係賤種垃圾

事主發現

見樓主終於明真係唔可以請雞友
我有個中同結婚請好多唔多見中同
有幾位好好朋友中同就冇請
後來先知原來冇請幾位係一齊叫雞中同好友

邊有男人唔叫雞玩女人。

呀！ 基佬/性無能。

點解你會識雞蟲先知嘅info

笑左

樓主巴黎
樓主知到雞蟲先知嘅info
樓主=雞蟲

我都知中国啲info唔通我又係間諜？

咁撚基本既野要讀既咩

樓主係咪唔抵得人地上岸

你咪唔覺意send 返果d料俾佢睇囉，等佢自己去find out.

你個fd 如果中咗STD 你就內疚啦

去得叫雞仲算唔算為女朋友？

想知有冇人知樓主嘅黑歷史

爆
睇人仆街最開心

你問下你老豆有冇叫過雞先

樓主就係自爆左自己係雞/雞蟲而家唔敢回應

樓主自己拍拖比人帽，就主觀覺得個個都係咁

唔相信愛情

唔相信自己可以有幸福，亦唔相信人哋有

完

起佢底：T病毒個個post佢自己講

講左先等佢自己諗，見人_ _ 最開心😃

為你自己諗就唔好爆，一陣人地選擇原諒，你就自己柒，做醜人。

為個fd著想就梗係爆佢老母閪啦

應該搵埋律師在場，雙方簽左同意書，免責聲明先講

有種人
叫做犯賤
就算你同佢講完
佢都未必聽，又未必信
被佢撞正，只會選擇原諒
要去到傷透，絕望
先會忍痛離去
但永世不忘

好吧 你啱既

條仔50k收入有家底有bc 佢出軌叫雞 我諗條女都會照結

Prove it or keep your fucking mouth shut.

認真到

同你一樣知條仔出軌，但過左成年條女都on99唔知，唔知講唔講比條女知好，而家都係適婚年齡，26-27歲。同樓豬一樣同條仔係老死，條女係中同。

點解你就係聽得多所以知 但人地就唔係

呢啲嘢留返俾佢老婆諗啦
你同新娘係fd就要講出嚟

其實唔關有冇做過
講緊條友亂講野 老婆接收左就叫打個底係好有問題
正常你都唔會懷疑你條女做雞 有幾個SP啦

另外再答你冇做過怕咩查,假設你條女日日懷疑你 又要咩都CHECK你
你覺得會冇影響咩

有咩雞蟲先知嘅info

okok

希望可以尊重翻

爆啦

大把仔叫過雞，十個有5個。算啦